政府既春袋已經好明顯啦！特區政府急了！

政府既春袋已經好明顯啦！特區政府急了！

從多名人仕及議員被捕，被襲，連登吹風所謂既 end game，仲有藍絲谷瘋傳有警員被襲
多樣事件俾人睇到一樣野，政府開始急，想係831解決成個運動！

點解咁講？
前線唔會咁得閒同你講咩end game, 因為佢地一直處於下風，處於被動既狀態
點解要不發不反對通知書？831遊行如果如常，唔會有突破，中聯辦一定駐重兵，示威者可以點？
藍絲谷又瘋傳警員被斬，呢d橋段過去幾次大遊行前一晚見慣見熟

種種事件只會令我地聯想到九一機場係政府既春袋，大家如果係愛國愛港既，唔應該搞亂香港，因為機場對香港真係好重要。

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel